有無人試過分手後做朋友之後復合

分左手之後對方話不如做朋友重新了解過大家
有無巴絲試過咁樣情況下復合？

幻想總是美好

唔好傻啦 做得翻朋友 一係仲鍾意 一係無鍾意過
朋友條春咩

真係無可能？

有
long d完先知原來囡囡係我唔係hk果到比條仔溝左

返香港之後就開turbo追返佢返黎
結果囡囡宜家日日鬼死咁痴身

點追？

你想唔想係返埋一齊？
想就最好唔做朋友住
唔想咪做囉，不過係hi bye friend果種

一個做唔到
一個做到
不過慢慢就hi bye

但其實已經分左個幾月，期間忽冷忽熱咁。係咪已經無得救？

留tg 一齊傾復合 計劃

有冇心得

比人媾左既女 唔要好過 向前望好過

冇，所以先要傾下

有

我都想學

我男朋友
懷疑係咪藕斷絲連

無做朋友 直接復合

有咩秘訣

秘訣就係對方衰衝動先分 但其實仲有愛

傷完我仲想同我做朋友 收皮好嗎？

你係分左幾耐先復合？

試過
第一次係因為佢帽我
結果最近佢帽多我一鑊

無必要同唔值得。

7個月 佢搵翻我

加埋我
@iamnotabitch 🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️
嗚呀

加埋唔該

要7個月好似太耐 係仲愛點會忍到7個月

我都覺，七個月應該都放底左

我都就黎放低 我都唔知咁做正唔正確

我嗰個4個月 佢話隔左咁耐係因爲冇勇氣唔敢搵番我

加一

佢做過咩衰事

好馬不吃回頭草

邊個分手先

我

佢點感動到你同佢一齊返？

仲一齊？
諗下佢以前幾難頂就想嘔
做朋友都比多啦

其實唔係感動到我
本身兩個都想move on
佢一個月到想追番我話要做朋友 但我唔想
之後一直都唔想同佢聯絡 冇見過面
但後尾佢忍唔住同我講話想試多次
約左出黎見就一齊番

前題係你地兩個有無同其他人拍拖先

個陣因爲好小野飛我

兩個都有同過第二但人有少少曖昧

單身易搞好多 有另一半先難復合

你咁唔想見佢，又會出既

睇黎大家都係無聯絡同埋無專登想復合之下復合

做乜撚野朋友 朋佢老母

其實由分手個一下唔諗復合先最有機會復合